毁滅之刃，血鬼術討論

頭先返睇緊，忽然間覺得鬼嘅能力應該係建基於自己嘅慾望/擅長嘅事物。
舉下例子:

下五：其實想要返同屋企人嘅聯繫，所以能力就演變左係蜘蛛絲，想補償番同屋企人冇咗嘅聯繫。

上六:兄妹唔想分開所以可以合體。阿哥擅長用鐮刀，所以能力關於鐮刀。

上五：因為覺得金魚好有藝術氣息所以自己有魚嘅部份。

上四:怕事，所以自己可以產生分身去幫佢做嘢。

上二:應該想越來越強所以能力都關自己本身嘅武術事。

無慘:唔想死所以斬頸都唔死

純粹廢up，對於討論劇情冇咩幫助

鬼滅之刃喎大佬

新上六: 為人陰濕,所以血鬼術都係陰陰濕濕

眼訓到自己打錯字都唔知

兩話定三話收皮

湊數既就算啦

乜撚野毀滅之刃

上二同上三都未分到

自己一打
個晚攰到爆